[重要]，有關8.5北角警署，求FACT CHECK

星期二記招，警方被問及北角福建幫及示威者衝突時
表示接報後4小時先有警力到場
原因係北角警署被圍

呢點似乎有好大可疑
1. 示威者由地鐵/步行前往北角，睇手足發夢紀錄，
搭地鐵既唔知點解係北角出閘(呢點有其他好重要既問題，再講)
2. 時間上，示威者約7時與福建幫衝突，之後應該無再向北角警署前進？
3. 警方7時左右接報知道北角衝突，但要11時才派人到場

換言之，北角警署其實從無大規模被圍？呢點係我想FACT CHECK既地方
如果此是事實，帶出一個問題：因咩警方唔派人？

陰謀論：呢個係有安排既元朗事件翻版
想借福建人打示威者，不過打輸
另一個可能係
有人安排示威者與居民衝突，警察因此唔想出來，等件事發大
只係手足忍手，未算開大拖
無種下族群矛盾

上文提及，示威者由北角出閘係佐證，
最近北角警署既地鐵出口，係鰂魚涌模範里—
問題係，由此出站，會完全避開北角福建幫地頭

係咪有鬼引手足出北角？

自推，希望有人幫FC

GOOGLE完，都唔見8.5北角警署有大規模被圍紀錄

連登好似有個po話事發前一日福建幫收到msg話黑衫會黎搞佢地

我知，要CHECK既重點：
當日北角警署有無大規模被圍？
如果無，警方又一次講大話

而唔出警力，原因係希望示威者VS福建幫，傷亡越多越好

當日睇直播係唔見
當然唔排除係我睇唔到

自推

我覺得佢CLAIM自己11點到
唔係解決緊福建幫衝突
而係解決緊佔路人士
你留意法，佢係話11點派人去果度解決衝突only
係警隊眼中，佔路都係衝突

我既想法係：

如果警署事實上無被圍，佢地係講緊大話
不出警力原因：
等你兩班人打，抹黑示威者

整個部署係有規劃
北角福建人一早知
有人帶示威者行遠路，唔出模範里
專登經過北角新都城

真係FC唔到，不在場

THX

推

夢境：
大約2010北角長棍佬出馬路打人，30秒後就縮番入老母閪
2015前面繼續行
2030到北角警署街口
2035水馬入面見到大量full gear狗
2040 -2110 北角官立小學出面至少9部狗車
2045射TG
2100警署門口都散哂，去番街口

結論：邊撚個仲會信黑畜

示威者及後轉往北角警署，向警署內投擲雜物。警員在警署哨站內向示威者發射催淚彈。

示威者快閃北角警署，不足半小時全部離開

自己再搵到NOW的報導，北角係快閃行動
唔會阻到防暴出動
尋日警方在記招係講大話

北角警力遲出，係咩原因？

THX

另一個問題，係由銅鑼灣行去北角？
抑或地鐵？
如為地鐵，因咩唔在鰂魚涌模範里出？

fact你老母check咩
間間狗屋比人圍都出到狗啦

屌個個都知一早夾埋你去北角
天水圍拉放去北角扣留，所以先有手足話要過北角
但當中有冇鬼帶風向去北角就唔知
而福建幫一早收到假消息黑衫會去，又企曬係度等
你話點解？

都唔一定
沙田好似打足一日都無？

發夢係大隊選擇行，副本開啟時間大約1930，由銅鑼灣起步，順手係維園附近封路